[有相]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第27輪投選專區 #劉穎鏇 黃智雯 朱晨麗 李施嬅 梁嘉琪 朱茵

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

黃智雯v郭藹明
姚子羚v車泳希
朱茵v杜如風
梁嘉琪v朱晨麗
李施嬅v陳逸敏
吳嘉熙@SGv陳華鑫
游蕙禎v劉穎鏇
梁凱寧v張沛樂
譚嘉儀(模)v陳庭欣

甲組第二十六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-18 12am-10pm

(2)黃智雯vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:02am-10:02pm

(9)姚子羚vs車泳希(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:04am-10:04pm

(6)朱茵vs杜如風(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:06am-10:06pm

(5)梁嘉琪vs朱晨麗(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:08am-10:08pm

(4)李施嬅vs陳逸敏(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:10am-10:10pm

(14)吳嘉熙@SGvs陳華鑫(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:12am-10:12pm

(10)游蕙禎vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-18 12:14am-10:14pm

(13)梁凱寧vs張沛樂(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

最底仲有譚嘉儀對陳庭欣,啱心水可以投埋喎

未來五輪甲組聯賽賽程:

28.

2018-03-25
劉穎鏇v吳嘉熙@SG
杜如風v姚子羚
陳華鑫v梁嘉琪
陳庭欣v黃智雯
陳逸敏v譚嘉儀(模)
朱晨麗v梁凱寧
張沛樂v游蕙禎
郭藹明v李施嬅
車泳希v朱茵

29.

2018-04-01
車泳希v張沛樂
姚子羚v陳逸敏
朱茵v朱晨麗
梁嘉琪v劉穎鏇
李施嬅v黃智雯
吳嘉熙@SGv陳庭欣
游蕙禎v陳華鑫
梁凱寧v杜如風
譚嘉儀(模)v郭藹明

30.

2018-04-08
杜如風v吳嘉熙@SG
陳華鑫v譚嘉儀(模)
陳庭欣v梁嘉琪
張沛樂v朱茵
黃智雯v梁凱寧
郭藹明v姚子羚
朱晨麗v游蕙禎
劉穎鏇v李施嬅
陳逸敏v車泳希

31.

2018-04-15
陳逸敏v張沛樂
姚子羚v朱晨麗
譚嘉儀(模)v李施嬅
梁凱寧v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv黃智雯
游蕙禎v陳庭欣
梁嘉琪v郭藹明
朱茵v陳華鑫
車泳希v杜如風

32.

2018-04-22
杜如風v游蕙禎
陳華鑫v車泳希
陳庭欣v梁凱寧
李施嬅v梁嘉琪
劉穎鏇v朱茵
郭藹明v吳嘉熙@SG
朱晨麗v陳逸敏
黃智雯v譚嘉儀(模)
張沛樂v姚子羚

2018-3-18 12:16am-10:16pm

(8)譚嘉儀(模)vs陳庭欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

強勢回歸